奇文分享：黃之鋒周庭林朗彥被酷吏凌虐證左翼對司法系統的批判

黃之鋒、周庭、林朗彥可能被重判，是因為法官只看親共報紙，不念公義因素判案嗎？
還是有更深層原因？
左翼理論可能預知到黃之鋒、周庭、林朗彥被重判？
原來左翼眼中司法界一直是權貴的玩具，對窮人不利？
香港法院定罪率接近北韓？原因為何？
香港的名流律師或許鄙視法律面前人人平等的原則？
如何讓司法系統真正為民請命？

網上看到的左翼文章，大家可以參考一下，然後負評。

解決方法
人民陪審團
傳統左翼理論係人民大於法官/高官
相信普通人判斷善惡錯對能力

香港法院定罪率接近北韓

歡迎藍絲負評。

多謝負評。

歡迎藍屍負評。

香港法庭真係唔公平wo

歡迎藍屍負評

左狗係無人聽的

法官到底有邊個可以管到

常識既野洗q你左膠係度論證咩
計我話 要組陪審團 將所以法官推上斷頭台

左翼永遠信唔過

香港嘅定罪率不嬲都高，係使用普通法已發展國家入面數一數二高

左狗 拉

人民陪審團 應該要去到裁判

自推。